電腦卡住左係Bios

各位師兄，我部電腦卡左係呢個畫面
禁DEL 同 F2都冇反應
琴日仲用得好好地
今朝就突然死左係呢個畫面
有冇人可以幫幫手

check hdd

原來隻SSD壞左
唔該哂巴打